岩岩係youtube睇左段片幾感動

無論係香港人定外藉人士都咁愛香港

Melody

雖然唔打算高調宣傳, 不過至少arm channel肯為自由發聲
比起其他果d kol 唔敢出聲, 係值得俾個like
你老板依家都唔出聲, 第時咪仲少人講